上帝能否搵到一張樣衰嘅結衣嘅相俾我睇？

我咁靚女點會有呀

屌你會唔會試下調整下自己審美觀
呢張咁可愛

呢個咁難回覆嘅post係咪注定沉底

我老婆係唔會樣衰架囉

邊個係你老婆
我老公另有其人囉

又要逼我放啲結婚相出嚟

唔好偽冒我老婆新垣結衣

btw 結衣真係好靚女

唔通佢將啲公仔堆到我一房都係又要話你聽咩

屌你老母即block

好樣衰

屌你地咪撚quote

屌我老發覺柒撚咗

仲話要做結衣老公

btw 巴打有冇睇開結衣劇
今日子好好睇，推介

巴打你睇我嘅post就知我新入坑
劇我淨係最近追咗逃恥同就追完my boss my hero咋
今日子係？

掟上今日子的備忘錄

Btw我發覺我最鍾意結衣係逃恥同唇上之歌嘅look

係咪佢灰毛冬葫頭嗰套
俾我慢慢追

屌你一路想訓覺一路都放唔低部電話睇結衣張相

好似load 唔到張gif 你撳link 睇啦

男主角係逃恥做百合條𡃁個男仔？

有冇睇過legal high 佢係season2 個 律師

冇 俾啲時間我

岡田將生

每次見到結衣

睇今日子先 好好睇

個名有啲印象

信你 過兩日得閒啲開埋嚟睇

你撳我ac起底就知我係今日子Fans

反而巴打關東關西post同西文歌post我都有入過

兩個遊記post都爛尾

一定要追睇

呢啲post勁難出

其實結衣仲拍咗好多劇
例如依家播緊嘅Code Blue 第3季
你可以慢慢追

Btw唔講嘆多，巴打早抖
係結衣嘅氣場之下安然入睡吧

主要係俾某啲fd發現咗然後差啲自爆
唔敢再出

Code blue望落好正經，想睇咗啲輕鬆啲嘅先

爆撚咗唔咁快笑你住啫

你好長氣

我諗我要擺低佢係度三口六面同你傾下

不能有邪念

老實講呢個中分個人覺得真係唔掂 俾個頭搞到冇心情睇呢輯廣告

女上男下, 係咁搖

俾個機會你ff做結衣老公
唔似我係真係新垣結衣老公

收皮啦 遲啲一齊咗我一定會執正佢個look
只要可以一齊，就算要我墮落到變成錦户亮都在所不惜

block 左

我對結衣嘅愛已經超越善惡嘅界限

呢三個字真係難聽過粗口

多謝艾達渡輪巴打陪我推咗咁多頁 真係早抖

lorenzo de medici

Hi 807

早唞 我繼續推先

我打出嚟嗰下都流撚咗滴冷汗

hi

又話訓

多謝你

屌真係唔再覆

btw 你個名曾經係我tg 個user id

結衣bb真係零死角咁濟

ching sick ball

Diu 聽朝返工 仲未訓

我訓到12點醒 之後一路訓唔着

黑gal

唔洗上帝我有
但費時share 俾佢知道實發我脾氣

利﹕同結衣同居

巴打睇咗legal high未

樣衰嘅相 點會有啊

成班都綠帽緊

無波老G

睇咗戀空未

那—個—了—哦—

不願面對

成班毒撚ff

咪係
利申:新垣結衣係我老婆

咁似自總刑警既

曲線呃j圖

好似大哥哥

有咩髮型係結衣carry唔到

我老婆正啲

未

點解後來要改名

未
聽講劇情好老土

老實講係冇咁靚女但離樣衰有段差距喎

都係長瀨智也做嘛

呢排星期五廣告個中分我真係唔鍾意

我以前都問過
自己得出結論
光頭

我覺得光頭都carry到

幾時見到佢做尼姑

唔想見

閘住 尼咩姑 我老婆黎架

龍櫻個期柒到呢又黑

黑係另一種靚

我俾佢去演尼姑呀你啲外人出咩聲

算係結衣一個黑歷史既

我係新垣結衣老公

yes 皮膚黑啲嘅歷史

樓豬入左post（好似係）
呢個post可以沉lu

唔知結衣係牛肺西定係粉紅一線西

原來都係引我過去

無波

冇波同樣衰差咁遠

達仔知你入咗嚟睇

no 我唔入post 的

一切都係局 開post為咗俾人引佢入大post

兩邊走囉

早幾日先重溫完結而亮條片

黑暗兵法

樓主話今日子係冬菇頭

唔化妝既架妹一定柒

「可愛是最高級的形容詞，如果覺得對方很帥，當看到對方不好的地方就會幻滅；
但如果覺得對方很可愛，無論對方做什麼都會覺得很可愛，
於是就會對你的可愛完全服從，全面投降。」By 美栗

無錯，可愛才是最強

點都好總之我j

1

第六誡

都唔明做乜要化到咁黑 可能驚搶晒主角風頭

你指阿部寬

我bb係零死角

全部
唔化黑就會太光芒燦爛

好多青山院友

七個負皮邊度嚟

整容雞

佢有冇IG？

得fans page

我覺得淨係有𠝹雙眼皮

可否不要老

咁多年黎真係睇住d女神一個個殘

我覺得佢三白眼既表情最樣衰

巴打搵張圖嚟睇下得唔得
唔多覺佢三白眼喎

勉強當你搵到

其實同明星結婚真係好大壓力 成日俾人ff

多謝你 冇乜人可以理解到我既感受

nylon幫佢整d造型多數伏

我有，不過唔會比你地

大家咁話

終於有人明白我
我老婆重要係新垣結衣
你話死唔死

所以你話幾辛苦 又有一個

九個負皮

新垣結衣係我老婆
咁你老婆係邊個？

當然唔會搵到

結衣BB好可愛😍😍

那個了唷

Block多一件on9仔

神一直照亮大家的心

最鍾意父女七日變同飛空廣播室個造型

兩重完全唔同味道都正到爆

只評論劇
戲未睇過

錦戶亮新垣結衣並未分手
知情人士爆料稱：“他們兩經常到對方家裏過夜，毫無疑問是有床上行為的。作為傑尼斯偶像的花花公子，錦戶亮有著巨物以及超凡絕倫的技術這兩點，是非常有名的。而沖繩出身熱情似火的新垣結衣，有傳聞稱叫聲很大，腰動得很激烈。可以想見兩人的運動就如同猛獸一般，據說甚至在公寓裏的時候，叫聲太大打擾到了鄰居。”

由於小兩口頻繁幽會，有傳聞指他們會不會奉子成婚。有圈內相關人士表示：“新垣結衣出身於頭婚平均年齡偏小的衝繩，所以一直有著強烈的結婚願望。雖說現在雙方經紀公司稱他們已經分手了，但其實還是在不太專心地繼續交往著，所以被傑尼斯粉絲討厭著。而且她很難主動從跟北川景子、藤井麗奈等眾多美女交往過的錦戶亮手心逃走。”(布布)

比錦戶亮破個時咪樣衰囉
又唔肯面對現實

又有柒頭入嚟

咁伯母一定冇靚過
日日都俾人女女女

又有人仆

訓咗一晚原來有高質comment

好靚女

自從迷上結衣我長開聖人mode
以前用嚟搵av嘅時間用哂嚟掛住結衣

吹大啲